有冇毒撚今年無禮物收？

冇

乜你無啊？

毒撚有禮物收既咩